\begin{aufgabe}{Die interne Sprache von~$\Set$}
Sei~$\varphi$ eine Formel, in der möglicherweise Mengen, Elemente dieser Mengen
und Abbildungen vorkommen. Zeige: Genau dann gilt~$\varphi$, wenn~$\Sh(\pt)
\models \varphi$.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Sofern Mengen~$A$ in~$\varphi$ vorkommen, müssen
diese bei~"`$\Sh(\pt) \models \varphi$"' als die induzierten konstanten
Garben~$\ul{A}$ gelesen werden. Entsprechend müssen Elemente und Abbildungen
interpretiert werden. Die Aufgabe ist auch dann noch interessant,
wenn~$\varphi$ eine propositionale Formel ist; beschränke dich gegebenenfalls
auf diesen Fall.\par}
\end{aufgabe}
